\label{apendice}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.4\textwidth]{figuras/xorbit_graph.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{$XOR_{bit}$}. }
\label{fig:xorbit_graph}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.4\textwidth]{figuras/xorbit_qca.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{$XOR_{bit}$}. }
\label{fig:xorbit_qca}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.45\textwidth]{figuras/xorabc_graph.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{$XOR_{ABC}$}. }
\label{fig:xorabc_graph}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.45\textwidth]{figuras/xorabc_qca.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{$XOR_{ABC}$}. }
\label{fig:xorabc_qca}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.45\textwidth]{figuras/xormaj_graph.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{$XOR_{maj}$}. }
\label{fig:xormaj_graph}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.45\textwidth]{figuras/xormaj_qca.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{$XOR_{maj}$}. }
\label{fig:xormaj_qca}
\end{figure}



\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/GRAPH_mux2x1.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{MUX2x1}. }
\label{fig:GRAPH_mux2x1}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_mux2x1.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{MUX2x1}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_mux2x1}
\end{figure}

\clearpage

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/GRAPH_xor.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{XOR}. }
\label{fig:GRAPH_xor}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_xor.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{XOR}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_xor}
\end{figure}

\clearpage

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/GRAPH_xnor.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{XNOR}. }
\label{fig:GRAPH_xnor}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_xnor.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{XNOR}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_xnor}
\end{figure}

\clearpage

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/GRAPH_FullAdder1bit.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{Full-adder 1-bit}. }
\label{fig:GRAPH_FullAdder1bit}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figuras/QCA_SBCCI_FullAdder1bit.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{Full-adder 1-bit}. }
\label{fig:QCA_SBCCI_FullAdder1bit}
\end{figure}





\clearpage

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/GRAPH_parityGenerator.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{Parity Generator}. }
\label{fig:GRAPH_parityGenerator}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_parityGenerator.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{Parity Generator}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_parityGenerator}
\end{figure}




\clearpage

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.4\textwidth]{figuras/GRAPH_parityChecker.png}
\caption{Grafo do circuito \textit{Parity Checker}. }
\label{fig:GRAPH_parityChecker}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_parityChecker.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{Parity Checker}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_parityChecker}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{figuras/parity_graph.png}
\caption{Grafo do cricuito Parity. }
\label{fig:parity_graph}
\end{figure}



\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figuras/parity_qca.png}
\caption{Design QCA para o cricuito Parity. }
\label{fig:parity_qca}
\end{figure}
